### Тестовое задание Angular Planner

#### Создать приложение планировщик, позволяющее создавать события на определенное время и дату. Требования к реализации:
1. Приложение необходимо реализовать с помощью angular 4+. **[YES]**
1. Должна быть поддержка добавления, редактирования, удаления событий. **[YES]**
1. Загрузка ранее добавленных событий с сервера. Серверную часть допустимо имитировать статическими файлами. **[YES]**
1. Сохранение новых событий в localStorage. **[YES]**

#### Дополнительно (будет плюсом):
1. Поиск по событиям **[YES]**
1. Типы событий с цветовой индикацией **[YES]**
1. Два режима отображения событий: список и календарь. **[NO]**
1. Разделение прав пользователей (авторизация, просмотр всем / редактирование — авторизованному). **[YES]**
1. Тесты **[NO]**
1. Адаптивный дизайн **[YES]**

#### Инструкции
1. npm install
1. npm start
1. Открыть http://localhost/

#### Реализация
1. Авторизация и хранение данных на сервере с помощью Google Firebase
